個銀包啲卡成日撞亂晒嘟唔到

八達通又撞住戶卡 搞到乜都嘟唔到
有冇咩 RFID 卡可以隔開佢地
唔使喺銀包攞卡出嚟都嘟到

Pish

買張磁貼隔開咪得囉on9

咪就係問邊隻好囉